今朝買咖啡，個職員拉花拉左個心比我

代表咩

代表佢無聊

講者無心，聽者有意

代表佢淨係識拉心
如果唔係點會拉俾個a0毒撚

係愛呀

代表你ff太多喇

佢事後仲笑淫淫咁問我好唔好飲，係咪代表可以上馬

直頭食得啦

即刻除褲射Pat精出黎用pat精係杯咖啡到拉多個心出黎之後就可以上馬

代表佢花心

請自重

代表你拎錯咖啡

代表人地練緊拉花咋

幫你加咗料 自己諗下加左咩